［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 270

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

1

垃圾利

比狗1001

on9

隻鬼嚟咗？

含緊了

Coincidence?

我利攞冠軍 理得你

你地兩個幾時死

Nope

想即刻死 然後做鬼幫你含

就嚟

100分

次次唔夠人講就問人幾時死

So what

打nope嘅男仔會加分

追住嚟含

Nope
Nope
Nope
Nope
Nope
Nope
Nope
Nope

支持

有男仔同我打nope我會屌柒佢
但我自己會打翻nope

我慣咗手勢
No好似太hea

我會打不了

邊個同我講不了我立刻除褲屌你

醒下啦你哋兩條友都冇女淨係喺度棍撞棍炸

不了

Nope
No marks will be added

而家即刻除

我屌死你

你麻煩

比狗惡到

我係咪要驚

啱啱先射完一次又嚟

我用nahhh

正呀

不嬲都惡

我女人有特權

除褲

jk

Ali要除 唔係我

法國大家好想比我寵幸
我逐個嚟

有特權早啲死？

你幾時死

一齊除

攬住了

jeng 棍撞棍

你唔係A09嗰日
我永生了

Join?

🙂

留名
好多野做
仲搵緊工
好頹廢

yup

保守估計可能要通2晚頂

好頹呀

好奇怪 上一個relationship 我完全唔痴身 好chill 唔太管男友 但已經feel 到下一個會想對住佢會痴身啲 係咪正常

隔住個mon都聞到你哋嗰陣酸臭味

4個人了

我屌

係咪因為上一個唔夠愛

佢俾我殺死咗了

啱啱沖完涼
好香

因為你上一個唔夠愛你

而家搵唔到好正常

男人嘅酸臭味

Nahhh
I’m still here

波台暴動

咁誇
做咩咁忙

下星期開始見工喇

fyp同見工

勁

快撚d死 plz

上一個明明好地地 一齊左三年 但無啦啦long d 條仔有第二個

距離會減少你地之間嘅感情

我唔想太痴身另一半會好辛苦

唔痴仲辛苦

亦都傷到我心靈 我放低左但係有陰影

咁唔好拍拖住

點解呀

會好掛住的

第一次認同浮狗

最好就日日見由朝到黑做咩都一齊

好易厭

針了 88

你a0有咩資格講

88

咁唔行得耐

你又啱 搵個舒服模式最重要
不過我覺得自己有改變好怪
我性格比較爽快 好唔慣而家會好痴身

誇張左姐

我都想可以掛住人

利物浦教導我地
黃色係贏到紅色的！

唔拍拖唔代表冇拍過拖
就係拍過拖先知唔痴身有幾痛苦 所以先叫人唔好拍拖

靜啦

而家冇了

都係咁講

你第二同第三句都冇關係既

熱戀期過左就好難捱

a09

我講嘢冇乜logic

太痴太唔痴都痛苦

好過過唔到

冇熱戀期咪得

真

或者長期熱戀

上緊logic

邊種

平淡地開始然後平淡地結束

uged1111 logic

Impossible

你有熱戀過？

你都有上過啦

咪爆

好耐之前掛 最後不了了之

分享下

又要走了

好耐之前啦
個男仔之後都有女

It’s a public secret

你都唔係答緊我

咪分享緊
想知啲咩？

等聽故仔

你地熱戀係點的

嗰陣佢喺自修室陪我温書温到好夜先翻屋企
佢住好遠 嗰陣佢準備去外國讀書
但係佢都會陪我傾電話傾到凌晨三四點
佢呀 唔係好靚仔 但係佢好識照顧人哋掛
冇幾耐我地鬧咗交 冷戰咗半年左右直到佢去咗外國
但係佢有一日突然tg我 同我講對唔住
不過佢而家有女啦 祝佢幸福啦

咁都幾sweet的 可惜鬧左交又處理得唔好

佢處理得好㗎啦
多數我同人哋反面都唔expect人哋揾翻我
同埋我哋係過咗嗰段曖昧之後先鬧交嘅

我未試過冷戰的

咁係你姐浮狗

我想告解

比狗

總之
你如何得到愛情
你便會如何失去愛情

仲要由細到大都多人追...
我都知我好妒忌

大力一推睇下有冇人

一腳踏兩船嘅心態

曲高和寡姐

比狗又推

下話唔識欣賞sor

唔推會冇人

你唔明我想講咩

我真係應該斷左佢

多人追嘅感覺就係 有得揀 不過通常唔係你想要嘅嗰啲
至少我拍所有拖都係我倒追男
男追我嗰啲俾我拒絕曬

推唔推都冇 要咁多人做咩

唔識欣賞啲有人追嘅人

憤青

比狗不嬲都係

Yo
我是一拳巴 改左名 好耐無見

咁既然而家嗰個你又鐘意嘅 咁你咪繼續一齊咪得
同埋
你同reject咗個男仔本身係好熟嘅朋友 所以你先有罪惡感
咁你咪當你嗰個男仔fd係平時嗰啲普通男仔咪得
反正你都reject咗咁多人 唔爭在傷害埋今次呢個啦

我想要多色

又黎

我冇鍾意個男仔到要綠左男朋友
冇可能為左佢而分手 單純係有好感
同埋大家係清清楚楚冇可能一齊大家都知有遺憾

我妒忌掛

有無咩好餐廳介紹
遲下帶ex去食
想要間靜靜地唔會太逼吹下水嘅餐廳

筆直一千內

你點約ex的

我都會 我會叫佢加埋啲蜜汁 好撚正

你而家冇 但係日子耐咗肯定有 如果唔係點會日久生情

steak bar

Wtsapp
佢話ok 不過我呢排要返工 撞左啲時間 佢唔想阻到我返工

最想係尖沙咀個頭食 食完可行海旁
有無好介紹

我都係講事實
唔會珍惜眼前嘅人 唔會高質得去邊

Elements嗰度啲resto幾好的

有得約

少逼 同埋燈光都偏光猛

想揀啲燈光暗啲有情調啲又唔太逼嘅餐廳

係喎圓方幾好 openrice下先

Sometimes you got to kiss a wrong guy to know what is right.

願你記住結束感情沒有罪，變心不是你不對～

特登忍左成個星期唔搵佢！

我知一定其實仲會有啲在乎我🥺 希望cool到！
遲下約定左時間食飯去買套新衫先

你係厭佢個人定係未玩夠？

嗰度有一間steak唔錯的 不過少貴

有得箍真好

唔係好想食扒
覺得食扒好似會好chur 因為扒好快凍
唔可以慢慢吹水

偏向食啲一set跟時間上菜個啲

貴啲都無所謂啦 千金難買佢一笑

你要諗清楚 佢係咪同你一齊之後都keep到對你好先

個個男人溝女個陣一定係百般好架啦

今日又咁多感情問題？

你都一定得架
平時message 來往都無咩

唔得
block左 冇

我之前都係 但係我好彩啲
佢block淨左我wtsapp

希望可以成功同佢慢慢由朋友做起
再復合

巴打我好明白比人block 晒個種痛苦，感覺好似呢一生人都要完全失去佢，連普通接觸都唔得

個個都有感情問題 weak到

K11有間餐廳幾好食
三個人食$9xx

I rather be alone

但回憶反覆總會重現

是如今我嘅想法太天真

Emo day

Zoom on9

加油

咁早嘅你

食完早餐再訓過

真幸福

琴晚開唔開心

正 瘋狂多p

好多鬼

你唔洗訓㗎咩

早晨 L yueng

琴晚三點幾瞓咗

halo chao hi

怨怨相報何時了

醒起尋晚發惡夢

抱抱

嚇死我

唔洗驚的冇事冇事
夢嚟㗎咋

開ser

咁快d開啦 仲講經

點解玩minecraft會自爆

sor唔識

租ser咪得

同埋ip可以轉

無所謂hamchi

記記

做咩事？

係煩啲，我睇下有無啲簡單啲嘅方法

係咪有得玩

minecraft隱藏ip後，要有心搵你ip都唔難

你唔好嚇佢啦

咁呢個係事實
穿咗煲咪轉ip

Dllm!!!!!!! 回血啦！！！

巧悶

個個出晒街 冇人了

雲雲早晨

漫漫

最近點

都係咁差

漫b

好熱

腰痛

好熱帶口罩再加埋鼻敏感

Bb

事b

想我了麼

仲洗問

打乞嗤會出汗

淨係出夜晚街啦決定

我去緊睇龜

搵完人啦？

同緊佢出去

攰到好似hangover咁係咩料

出街仲玩連登

冇問題嫁
以前會一齊玩

鳩鳩

好正
但係知大家username好似唔係咁好

又要比人知咗acc了

變比狗了

咁樣怎敢說心事

之前會follow大家

咁咪冇得呻感情嘢

訓醒了

照呻

癡線佬來的

攬我

無訓過咁制

歪！

用手指都整到左面隻野

How

佢好大隻的

手指公同手指尾咪翼

近大遠小

咁細隻翼

離遠可以一手鍊死佢

Road trip

幾時行山?

考埋先

G chi 鳩考試

9點訓 12點就起身 就黎人都癲

唔想訓

點解唔想吖
唔夠瞓心情唔好的

夠唔夠都唔好的

我地咩都講

唔知

會更加差的

好羨慕
我個ex咩都唔同我講的

唔係 成日唔夠瞓 長期冇精神 連負面野都冇力諗 得返個殼
反而唔會心情太差

我眼瞓心情會好差的
日頭心情都會差啲

之後成日嘈交

咁日頭用黎瞓

有時好多嘢煩頂唔順 諗起佢就好啲了

我係俾人冷暴力
想嘈都冇得嘈

而家唔得了

乜撚

得閒得滯搵班人一齊search同一句推上去

好搞笑

NOOOOOOOO

又要世界大戰

點睇都似右邊

佢隻手係長方形
伸出黎嗰條係圓形

係咪魚糧罐嚟

和你讀U：一人介紹一個大學科目（3）

好少見啲人咁認真覆揀科嘢咁

瞓醒

我知道妳只喝美式。

忘忘

又犯規

用返十大武器之首

樓上同我結婚

唔好用的

你又知

諗下都知 又重又唔方便揮動

我好眼瞓

你咁大隻唔重

你都唔肯瞓覺

我而家去

我舉起你都得

我老豆又勁中

快啲

攞我當武器麼

掟你出去

見唔到你心掛掛

屌你再唔瞓唔鳩理你

走先

唔畀走

加速

人總是貪心的

大力打

9c

一路跑一路開槍

唔開心麼

少少吧

我都係抱抱

咁樣射唔準的

飲

雲雲

for for

咩事吖

屌屌

想一醉解千愁

本身想今日夜晚約人飲的

玩咩槍

想叫春

都係唔好放把界刀係自己面前

我都想的

一齊叫春

冇人

點解會咁sad的

點

連你都咁

突然又好sad

藍係會傳染的

傷心總是突如其來 總會好

冇好過

見到你哋咁 我又諗起我盒飯

有得食好食了

自不待言

有帶咗飯 留咗盒飯喺車度。

笑唔出了

你是我的

我啲鹵水雞翼 豬脷 菜 飯 通通都冇曬。

我一早已經乜都冇晒了

嘈到好煩

龜龜好可愛

重新嚟過

幾時都好有活力

要重刷了

係重新

你試吓條女同堆仔一齊瞓
好聲好氣同佢講又唔出聲
屌鳩佢又唔出聲

今日接咗佢返屋企

一日姐下次小心啲

咩品種

Linkage?

沒有

分手

赫曼陸龜

心情唔好？

分咗係應該早啲分

Ohhhh 專食草 唔咬人

你終於睇得明meme

呢啲先啱
有啲人好鍾意拖拖拉拉

咁樣就叫睇得明

有養開嫁？

又恰

朋友有養開 我養巴西龜

我嗰陣都拖咗大半年吖

你笑

冇用架 笑完一聲之後都係繼續頹

你以前都唔識笑

唔鍾意水龜

邊有咪屈

下次要叻女啲

打死我

冇所謂 總有唔頹嘅時候

但呢啲係畀面笑一下 唔係好好笑

好正

冇放缸 係放地下

認真post?

好得意

冇的

係喎 仲有人養龜

學精咗了

我買咗好大間房俾佢

食屎

要即刻斷捨離

繼續頹

唔get

初戀嘛咩都唔識

過咗星期二

冇其他選擇

真係唔係好好笑

係你嘅選擇

咩叫好大間房

自己住咁細間
唔想佢都係住咁細間屋

唔get嘅點喺邊

即係你買咗個缸畀佢？

想睇相

真！

屋
打錯字

呢度好多人養龜

係呀

我有六隻

都唔係好多 好似係我哋三個 我有養兩隻 之前有四隻

我都想養

都多啦
咩龜嚟

養囉
唔係好貴

好容易 陸龜特別容易養

廢事養衰佢 唔夠膽養

兩隻巴西龜 一隻淺色啲 另一隻忍者龜bye

陸龜好啲 水龜好容易死

頭很大

我間屋自己都唔夠住
邊捨得比佢住吖

好想嘴佢

身型大隻 頸好長

烏龜細隻 買個缸仔都可以

我知邊隻了

real meh
我研究下先

真 巴西龜好粗養 陸龜就要照燈

大力推養龜
但係要有責任心！

我最怕佢短命過我咋

我google完佢有80-120年命
可以養到死

。。。。 。。

我兩隻龜 喺我出世前就養緊
對我哋屋企嚟講意義重大

想加入cls公司？

唔可以再睇meme了

真係好長命 不過年紀大咗就多病痛

佢要做傳家龜

！ 你中咗毒

依家有我同9c

突然之間掛住我啲龜

我係cls company worker

上youtube search meme 會笑死

CEO la

你今日冇返工

唔洗放假咩

你都唔使放假 日日都係cls

我好正常㗎喎

咁唯有我返工啦

幾時穿耳好

唔洗諗
即刻做

我信

烏龜都係粗生粗養

我自己就行開想穿就穿

想養到好靚靚仔仔
脹卜卜咁

now

依家多到唔敢再穿

俾人鬧

埋哂佢

唔要

好攰

佢唔鐘意人穿

你都冇收過工

但係你要穿

有的

幾多個

以前七個
依家六

摺起咗

鐘唔鐘意你唔關穿唔穿事

我少你一個我乖你曳

越多越乖

今年應該會穿多兩個

我想穿耳窩

穿埋臍環同乳環

不了
好核突

想穿呢度

呢到都好正

但係會驚我耳仔好厚

其他人就
B就

放過你啦

幾時比我咬

Now

冇事啦
最多咪再穿過

耳仔厚會點？

啊啊啊啊我好廢

遲啲釘想咗好耐

過黎

爽了
發炎生肉芽

垃圾

麻煩啲咁

我試過

我先係

渣ga

我都有

做咩呀

所以先埋咗佢
但係想試多次

我唔敢搵佢

再生

搵啦屌

你衰人來的

會的

我唔是

即刻搵

Si!!!成日嚇鳩我

好

我冇呀

放膽去啦

等陣返嚟好快

慢慢啦

今日嚇咗我兩次了

邊有

點解咁撚多嘢做

有！
上晝話佢會俾人溝走

呵返

唔撚想做

幾時交

星期二2359

你唔去馬

哇 今晚西班牙國家打比

好驚冇fd做

係

我做你fd

唔同的
佢對我真係好好 同夾
唔想冇咗佢呢個fd

好似係最痛？！

咁唔好做男朋友
做朋友啦

唔知我唔係好怕痛 所以冇留意

咁我走了

喂

去馬

遲啲先

花心

唉屌好撚煩

你個分頁點解有哈哈笑

真係哈哈笑

願願

掛住你

睇唔睇

我無
因為無你

好耐冇見到你

都係唔搵了

佢有冇主動搵你

你指幾時

將你打翻開 攤翻平再搵個熨斗熨下你

塵塵塵塵塵

桃桃

鐵板燒願妹搽蜜糖更好味

記記呢幾日好多人

係
幾時啲犬先肯喺碼頭到放tg

b

其實我跟你一早已結束

點解

今日sad撚到爆

啱啱喊完

我都差啲忍唔住

喊出嚟舒服啲的

！

睇

好想食左佢 好想 好想破壞佢 好想帶壞佢

要攬實啲先得的

好想食咗佢

睇完皇場歐聯冇乜興趣再睇了
冇c朗原來差咁遠

我幾時都攬實你的

唔開心想忍

一路揮頸巾一路睇

熱贏到半場！

+1

你哋會唔會因為小事開心

會

等多幾日！

唔想舒服

會因為咩而開心

可能到時就冇唔開心了

想喊了

折磨自己冇意思的

陪你

咁咪好！

好難講的
唔知自己同佢諗緊咩

又比人stalk

又stalk

唔去諗咪得

好易開心
有時落街比太陽照一照已經好開心

that rubbish

咁易咩傻

其實係

我唔係的

我上次講我exex嘅 佢直接cap上ig 做乜尻

Dklm 咁撚仆街

你識嗰d咩人黎

落去抖氣已經好舒服

我連登名都爆埋 我要做比狗了

或者安靜食個早餐已經好開心
不過都好易唔開心

係咪有得del acc再開過

最後都係會變返而家咁

食早餐又係開心
好少會唔開心

假的

你執著

係到陪！

我好情緒化的
宜家好少少
盡量控制自己情緒

喱啲人永遠覺得自己腦入面諗嗰啲嘢真係全部啱個喎 我表達下自己嘅心事又係唔得架喎 仆你個街自己都話唔會點理我 但係又係咁入嚟睇我講咩個喎

日日都陪架啦 咪又係冇好過

我冇

盡量記得因為咩事而覺得開心 抓緊快樂

我有時屙屙下尿都開心

你太休閒 冇目標畀你 變相冇動力 當有嘢做 時間又覺得快 自己又會好過啲

我都想

點解
心情好？！

有 只係做唔到

首先搵啲自己有能力做到 如果唔係永遠都冇動力

唔知
有時屙屙下尿對住個鏡望住自己笑就會開心

其實都就嚟半年煩完未

唔知之前好似有人講過 但係搵唔返
有冇第二個isp mail 吖

改咗名先？
你嗰個仲極品過我嗰個

冇

佢知唔知規矩㗎 成個藍絲咁

大把 只係唔想做
得女朋友畀到動力我

咁冇辦法

Joker

係 所以等死算

你用緊大專嗰個？

佢覺得個世界圍撚住佢轉

要女朋友
如果一世都冇 咪一世都冇動力
女朋友都係人一個
如果真係缺女朋友 大把你可以擁有

i am a joker

係呀 不過算啦 身邊個個都知佢尻下尻 我又唔係啲咩大人物

真係想轉可以摷屋企上網嗰個出嚟的
不過你唔介意就得啦！

我就係咁奇怪的
但都有要求架嘛

好煩惱 女友好癡身
好似要見足24小時咁冇自由

一講同朋友去食飯打波玩就黑撚晒面

唔要畀我 屌你老母

性格不合

嗰頭先講完有要求

冇得救
一個癡身一個唔鐘意

其中一個要求就係痴身

講下笑

你會冇自由都要
我啲朋友有聚會都已經知道唔使叫我
我冇出過去半年

癡身不了

朋友冇撚用的 送都唔要

散咗之後就冇朋友

平時同佢感情點

我嘅存在就係笑話

佢係矛盾嘅存在

唔煩的

佢係愛我嘅 大家都愛大家
但有時想去同朋友抖氣

你明知佢咩性格 你自己接受到就ok 接受唔到咪分手
It is your choice

下下chur到咁緊好辛苦

我講錯嘢
呢句好似唔係第一次聽

同佢講下

你 好 麻 煩

？

係咪唔得

。。。。。。

要瞓覺

冇嘢冇嘢 繼續吹水

唔 係

豬

有 個頭講完話改之後咪一樣

不知幾好
咁先識大

睇你自己接唔接受到

咁唯有同佢講吓
佢會咁應該係因為佢覺得自己世界得你 為咗你放棄咗朋友交際嗰啲

都係收返埋把界刀先

漲知識了

強老

頭先佢未食野
郁都唔郁下
一捉佢食完野勁生猛

充電了

其實之前係好D 自從佢搬咗入嚟我屋企住之後 就想廿四小時都見到 一放工就要即刻搵大家

嚇死寶寶了

可能佢緊張你姐
同佢講吓話想要d自己時間

Everything will be okay

好癲
其實如果你解決唔到你遲早會頂唔順